人真的有需要找個樹洞

自分開後，已經冇左一個人去分享自己的事。
有時做完某d 野，好想同人分享下感受。。

開心的時候想第一時間找人分享
但沒有.....

你唔係需要樹窿，你係需要一個朋友

係wtsapp group share... 冇人應我

柬埔寨

有時我都係到諗
有冇機會可以識到個唔識的人

大家都係純用黎分享感受
唔好諗溝女溝仔...

純當樹洞

總會搵到一個可靠既朋友做你樹洞

都成三十歲架na...
仲邊到搵到朋友

我都有諗過
但係一諗到一來對方未必想聽
二來又唔想將負能量傳開去就打消咗個念頭
到最後先發現
原來連說服自己搵人傾計都好難

又唔好咁 唔係成日放負嘅話
朋友應該都肯聽

same here...
打開wtsapp list...一個可以吹水的人都冇

唉...
放負放正 都冇人理
so sad...

係度講
大把人理你

I know that feel，我係現實都係比人疏遠果批

我會試下

以前番工番學
我都有少少係核心成員

但一個人的孤獨感就出晒黎
感覺就係個心，有個缺口 冇野填得到

有心事，但發現身邊冇乜邊個朋友可談心

冇左條女之後，發覺原來自己咩都冇

Same here,bro

成日都做人樹洞

但自己就搵唔到樹洞

有諗過入黑洞台開post 反正出面d人又睇唔到

Whatsapp有人搵

各位想share心事交友可以開個gp
我實會認你地唔使驚我唔想聽

冇....除左家人之外 都唔多會響

Same, 雖然都有幾個朋友，但唔係所有野都真係可以攤出黎講......所以我會whatsapp自己講心事，好撚毒不過起碼有個位可以講